{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 J&J게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションを除く場合、ペット同伴時に入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約が可能です。 駐車は可能です。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 また、コンビニや売店までは2~3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションを除く場合、ペット同伴時に入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとのお願いがありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニや売店はありますか？",
            "answer": "また、コンビニや売店までは2~3分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 731
    }
}